陳肇始：食肆6人限聚4人 不認為邏輯不一致

【Now新聞台】食肆由周五起放寬至最多六人一枱，但限聚令仍維持四人。食物及衞生局局長陳肇始不認為邏輯不一致，相信警方執法時會講道理。

陳肇始：「（吃飯一同走也算常見，是否要不如你們先走？理論上一定要分開？）大家也會從務實做法，比如在短時間有人群聚或是排隊，都不算違反限聚令，從執法角度，會講道理。不同意邏輯不一致，整體來說，需要逐步放寬。」

陳肇始又說會繼續審視疫情發展，不排除進一步放寬包括限聚令的社交距離措施。

至於政府計劃在四區設檢測中心，陳肇始說，一旦出現第四波疫情，可以供市民參與檢測，及早找出社區傳播鏈；若疫情持續平穩，亦可為有意出行的市民提供付費的檢測服務。

是但啦。

係唔係暗示緊六四

傻閪咪覺得無問題。
咁佢真係傻閪呀麻。

「相信警方執法時會講道理」

呢句野真係難聽過粗口
班popo會講道理嘅話就唔會鳩拉

呢個係trap , popo可以無限拉人

其實佢明唔明自己講緊乜......

痴線

香港有幾不幸搞到有呢d弱智做官

支那64 邏輯

支拿乜都重新定義，
乜嘢叫邏輯
乜嘢叫良知，
乜嘢喺普選....